頭髮未染霜

著涼亦錯在我幼稚

有感情問題？

沉曬底都見到呢個post btw yes

咩問題？

加油